{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eiciebinyuhwamyeongjeom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에이치에비뉴 화명점"
    },
    "text": "エイチアベニュー華明店は、釜山北区金谷大路285番キル68に位置しております。 当宿では無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しております。 宿は釜山大学から8.2km離れており、釜山アジアード競技場とは11km、釜山総合バスターミナルとは14km、西面駅とも14kmの距離にあります。 宿からは社稷野球場までは10km以内に位置しており、禁煙室も使用可能です。 客室にはやかん、エアコン、薄型テレビが備え付けられており、一部の客室では都市の眺めを楽しむことができます。 冷蔵庫などの便益施設も提供されます。 毎朝アジア式朝食を楽しむことができ、24時間フロントデスクのスタッフが有用な情報を提供してくれます。 宿から梵魚寺まで14kmの距離にあり、釜山·ギャンは16km離れています。 金海国際空港は宿から10kmの距離に位置し、釜山中心部とは9kmの距離に位置しています。 チェックインは20:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店はどこに位置していますか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店は釜山北区金谷大路285番キル68に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店は何を提供していますか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店では無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店は釜山大学からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店は釜山大学から8.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店から釜山アジアード競技場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店から釜山アジアード競技場までは11kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店から釜山総合バスターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店から釜山総合バスターミナルまでは14kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店から西面駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店から西面駅までは14kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店から社稷野球場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店から社稷野球場までは10km以内です。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店では禁煙室は利用できますか？",
            "answer": "はい、エイチアベニュー華明店では禁煙室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店の客室にはどのような設備が備え付けられていますか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店の客室にはやかん、エアコン、薄型テレビなどの設備が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店で朝食はありますか？",
            "answer": "はい、エイチアベニュー華明店では毎朝アジア式朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エイチアベニュー華明店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "エイチアベニュー華明店のチェックインは20:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 537
    }
}